過兩日返大陸公幹，有冇上網卡介紹？

返去10日左右，非廣東省，深水埗有冇邊隻卡好用？

要3gb左右

Iphone應該全國通行啦

iphone用到

幾錢？要上到Facebook

大陸買的咭上唔到架。香港買啦

乜撚嘢公幹

用緊鴨記買嘅聯通跨境王，收我90

好似可以3gb 30日

唔知抵唔抵，純拋磚

好

有無圖？

應該叫咩

文盲就讀下書先學人上網啦

鴨記最平好似90$張

知唔知依兩張賣幾錢？

MB好撚慢
要買就買正牌聯通或者支移

可唔可以講多啲

快慢唔緊要最緊要上到，邊張最平

同志 2日後 的事靠你啦

唔可以再放過呢個獨裁者

大陸人會叫出差

好似係

利申:聽開19既光明頂

大陸黎講支移好過聯通
係大陸我用聯通係我室內間屋已經收唔到要出返户外，而支移室內都收得好好

出差
出差唔係出trip變過嚟

仲以為係叫雞添
利申：兩個字夾埋真係睇唔明

用緊中國移動儲值卡

死返去電訊台啦屌你老母

叫出張

中國移動，千其唔好揀聯通，千其唔好！

叫雞就叫雞啦，公幹

如果不時返大陸，係關口啲電話鋪開張內地卡啦，聯通一日5蚊1gb，10蚊3gb，4g LTE

一定係香港買中移卡
基本上返到去中移一定收得最好
大陸卡好多野都上唔到
唔好慳個百零蚊

要實名？

日頭工作，夜晚叫雞，好正常啫！

省內流量嚟架 人地出省外啊

聯通去到山區同農村斷到媽都唔認得
無耐香港手機（3g)大部分支持中國聯通
利申用跨境王去湖南新晃，入到山區無鬼晒信號

跨境王咩code 可以3gb 30日
上次去用左code 500mb

中移4g好，3g地獄 但普遍都有4g覆蓋
香港機好似收唔到電信

張跨境是咪掉得
但得跨境有no.